互動新聞台條女廣東話都未講得正

又醜

金形開頭都係啦

而家又咪變女神

金盈淫好多喎

金盈

叫張家蒨

麻友叫床

金盈個樣成隻大陸雞咁

系

兩個都好醜怪

黑絲腳板 一定好臭

以前朝早新聞個林小珍真係好正